球王劇本已經寫好

小組賽熱血反cup，之後贏強隊法國，再贏長年對手牙朗，再贏南美長年對手＋25仔屁馬，最後贏埋西班牙證明自己

阿根廷冠軍仲有13倍，all-in約定經紀7月15號睇樓

fifa咁幫手
點都幫到尾

我情願買比利時

all-in約定7月15號跳樓

贏法國 掌摑串佢嘅普巴
贏提子 同牙朗分出高下
贏西班牙 擺脫體系小花陰道
一躍成神 正式登機

樓主 14號回魂

唔洗15啦 今晚已經得

小花陰道

美斯返晒嚟,唔買就笨,有錢都唔識搵咩

利申:買左0.5m

最後羸o既要係英格蘭先可以證明自己，封住連登仔巴口，話梅西唔敢去英超

根本小組賽係特登踢得差，做冷阿根廷賠率

笑撚死 牙朗烏龜都贏唔到仲想同上帝決一勝負？

劇本寫好，兩大球王對決